人生自古誰無死 下一句係咩

留架單車踩下先

0分重作

得來全不廢功夫

樓下買炭十個幾

他朝君體也相同

飯到肚裏變成屎

疑是銀河落九天

便稱英雄也枉然

死前去飛田新地

咁多人死點解你唔死

但係都要揾食㗎

London Bridge is falling down

非姦即盜

睇人仆街最歡喜

不亦樂乎

首球重注伊禾比

問女何所思，問女何所憶

何不下秒就尋死

柳暗花明又一村

半夜HOW門也不驚

有誰大便不用紙

留取丹心照汗青

樓主自己Google吓啦

呢度兩句

朱古力味冇dan企

運毒被捉又何妨

相煎何太急

月亮代表我碌鳩

樹肥果實麻撚飯

你唔講我真係唔知

識時務者魏俊傑

不落皇旗巨筋進

輕輕鬆鬆鄧梓風

下個就要輪到你

誰能大便不用紙

直教人生死相許

出街比人打Q死

此恨綿綿無絕期

夜半敲門也不驚

買定保險益自己

london bridge is falling down?

太興招牌燒鵝脾

不如陣間出mk？

早死遲死都要死

留取丹心照大清

大牛白吉唯舞歹

唔係你死就我亡

邊個抆屎唔用紙

輕輕鬆鬆又一day

成口一滴滴

等到五點又收工

咁多人死唔見你死

牧童遙指杏花村

叻啦叻啦

好叻咁喎

戇鳩

bang bang bang

時不力兮騅不逝

不見棺材不流淚

留取賓周插臭閪

倫敦橋正在倒下

留低ot 包送終

從此君王不早朝

平生不作虧心事
便稱英雄也枉然

不落王𣄃巨筋俊
洪興渣fit大佬必
振東車房花王狗
武術指導Forest Gump
吉列豬扒許智勇

呀雞

你真係冇有識死

哪得梅花撲鼻香

人生自古誰無死
死前食粒牛歡喜

I go to school by bus

留得青山在，那怕冇汗青

財散人安樂

莫使賓周空對穴

澤民究竟有冇死？

莫使金樽空對月

路上行人欲斷魂

遲死早死都係死

芝士漢堡小露寶

下一個就輪到你

惟有飲者留其名

來生不做香港人

不如今晚去叫雞

其實你想佢個日早啲黎

蟻多嬲死象

半夜how門也不驚

其實你想佢果日早啲黎

廢老9up當道理

莫使碌鳩空對穴

不能留人到五更

我想你果日早D來

點知屙屎冇廁紙

得來全不費工夫

男人最愛摸大髀

便會中山大笨象

早死晚死都得死

半夜敲門也不驚

I will go to school by bus

點解仲未輪到你

老大徒傷悲

only one way out

你知道唔好就做

Happy birthday to me

好撚工整 巴打高質

我不個是個人都會難堪～

不想充當他替身～

一遇風雲便化龍

想佢嗰日早啲嚟

閉起雙眼你最懷念誰

莫道不銷魂

見到靚女狂噴精

但你想佢個日早d黎

人生自古誰無死

你都差無幾

人生自古誰無死 一入江湖歲月催

莫使賓洲空對穴

人生七十古來稀

人不風流枉少年

答案係堅尼米拿

遲死早死都要死

想我嬲?

何需等到八十歲

鋪鋪ALL IN 沈大師

I say岳飛you say醒

人死以後留我生

死左之後來搵你

留取賓周去射精

唔見棺材唔流淚

老而不死是為賊

你想佢嗰日早啲黎

膝頭對上就係髀

全球最柒係自己

成口成口一滴滴

你呀媽係度食雞脾

留下有個大波妹

還死掂死都係死

出邊真係好撚熱

思春時就咬大脾

打還打唔好打面

屌你老母拜關帝

出殯嚟講聲恭喜

今晚媾女摸大脾

九霄龍吟驚天變

如果而家仲有科舉，你一定做狀元

屌閪好過摸大脾

臨死之前啪啪啪

雲加續約無得頂

望住欣宜打飛機

留取丹心做個兵

AV不嬲男有睇

利申：對錯盡插

屌你老母死咪死

明天上班又OT

又唔好笑又要整大字體
Ho ball

人死從今哪有生

青青青青青青青

有勇氣去死點解冇勇氣生存落去

留剩碌鳩屌系lone

泰國運毒也不驚

臨死前屌返個西

who fucking caring

留得青山冇柴燒

離汝歸西已無期

who fucking care

ABCDEFG

恰似一江春水向東流

PV等於nRT

多謝你解答我問題啊
On9?

留下單身食m記

不如整碗廿四味

唔好死左先捐精

好撚大意失碌鳩

細個聽過一個版本係

何妨自掛東南支？

但願人長狗 千里共襌捐

飛上枝頭變鳳凰

哪得梅花放清香？

拔萃有個大仆街

入到恆大好撚威

屌你老母臭雞脾

Angel方加

留取黑心照汗漬

留取貪心召戇精

樓主戇鳩無藥醫

調理農務炒花蟹

開post冇圖就到你

老母唉你老母

奶多兩奶牛歡喜

買炭錢要自己俾

留低新記俾汗青
利申:火武讀者

1234567

誰人大便不用紙

人生自古誰無死
力拔山兮氣蓋世

廁所最忌無廁紙

岳飛最愛食燒味

真係要死

朝成ching絲暮成雪

屌你老母臭化閪

屌過美女先好死

劉備中出費玉青

其實係樓主個名

人生自古誰無死 叫雞要去石硤尾
隻雞死咗無人理 落街飲碗廿四味

人生自古誰無死，老雞都要八百幾
摷下褲袋得個幾，今晚又要食自己

樓主屙屎無廁紙

留取丹心反大清

死人自古生無誰

為何食飯不食屎

呢個係床前明月光 疑是地上霜 下句

你仲要扮咩 扮咩偉大啫